點睇連登仔日燈夜燈 真係燈到牙祖贏埋

恭喜連登仔求仁得仁

真係想知班人係度燈係咩心態
個閪腦點解會覺得燈兩燈可以影響到隔住個海既國家
係咁有用隔離三峽爆左啦
班戇鳩只係想證明自己冇錯
講 a 贏，結果 a 贏，即係佢岩
講 a 贏，結果 b 贏，大家都想 b 贏，咁佢咪話自己係燈神
同成日話人炒車一樣，佢地唔係想件事，整體變好，佢地只係想證明自己冇錯
實際呢 d 人只係班連冇壞後果都唔敢落注既垃圾
呢 d 人只會做應聲蟲，唔敢下決定既廢柴

樓主永遠睇得最清 但大部分連登仔不願面對

兒登仔不願面對現實

無燈到啦，終於中
成日都話拜登贏

連登（cc台)只係一班失敗者 無膽匪類

有美國朋友識睇中文
佢話見到咁多人撐拜登就更加認為自己冇做錯到

呢種心態同所謂攬炒一樣
贏左 無蝕
輸左當攬炒 又贏
連登仔永遠都贏緊

麵神又中

好諷刺 一直輸緊既人以為自己一直贏緊

推

cctai 真係好撚多弱智
日日係度話撐拜登就覺得自己燈到場大選
唔岩聽就屈毛
依家仲屌埋蕭生話佢燈輸
真係弱撚智 智商有無50

雞

點解你舊acc啲post仲係到

依家ban人唔del po